中共無恥又一傑作: 反對國家既話拎你版權將滅你名

雖然玻璃心的大陸人想打壓林夕，但林夕筆下首首金曲，幾乎全部巨星的hit歌都有林夕的作品，如果歌手在大陸開騷、登台或表演，想要避唱林夕作品談何容易，不過，人無恥便無敵，前晚東方衛視播出《夢圓東方2020東方衛視跨年盛典》，大陸藝人王凱雖然選唱由林夕填詞的張國榮歌曲《我》，但螢光幕打出的歌曲資料，作詞人一欄卻變成「佚名」，林夕的名字被消失！

網民紛紛留言挖苦大陸的無恥行為：「作詞是林夕，真是不要臉的國家」、「為甚麼，作詞的林夕改為佚名？」、「太不尊重作詞人了」、「無論你是多麼被熟知的人物、教育無數人文字美學的偉人，只因為你的意見與國家有衝突，就可以突然之間在整個國度裏變得無名無姓」。

點解共狗可以咁無恥
佢地真係唔撚覺得好無尊嚴好撚柒嫁咩？
真係肉撚酸賤撚格到
做人做到咁撚低賤
我都唔忍心睇落去

文宣快啲做野比外國人睇下
外國人見到呢啲實好反感

自稱世界強國，竟容不下________。（自己填）

林夕有冇後悔捧起咁多奶共狗

當你知道佢地國歌作詞人都可以被逼害至死, 而家剩係個名消失已經好文明

［愈辨愈明］點解港獨被佛地魔化？

呢啲咁既鬼國真係可遇不可求

推

呢家班奶共狗咪又係要跪住咁唱夕爺啲歌
無撚尊嚴到

真係好想當面問吓佢

講不出聲

又要封殺但又要繼續唱
東亞病夫真係冇叫錯

呢個係我憑自己本事唱出來的歌
做咩要俾credit
屌你老母

佚名左都改變唔到係林夕嘅作品 , 其實可唔可以搵美國出頭告支那侵權 ?

狗口真係狗口

屌
翻版唔告番轉頭啲公司都偷笑啦
之前先有幾單比翻版大陸狗告到要改名

其他國家

夕爺果種詞同風骨

你覺得抹殺到咩？

一早刻寫曬係好多人既心入面

我地唔係支那豬啊 無咁易洗腦架

國歌作詞人田漢都要死啦

其他國家（笑）

網易新聞一睇就知係中國

靠無恥立國既狗竇係唔同啲

15號簽果份美中stage1貿易條約有知識版權條款

無錯
真係唔明支那鬼國點抬得起頭做人

佢地真係唔撚覺得好無尊嚴好撚柒嫁咩？
答：佢地64後無呢種人

版權佚名 強國又贏

不如唔好報啦

死咗就可以出返個名
因為已經唔可以再反對共產黨

推到夕爺見到

林夕 社會信用度0
無得訂火車飛 機票 租酒店

咁香港班奶共藝人上到去唱歌到底會唔會出林夕名呢
真係好期待

支那唔用腦
正常

諗起dark soul 3入面隻無名

唔洗林夕飲尿已經算好文明既做法

聶耳同田漢

自己都柒到唔敢認

咁撚叻唱其他歌啦
十四億人都寫唔到好歌咩

林夕真係好屈機

cls 林夕好撚慘 好心大陸有骨氣就咪用首歌啦 好肉酸

國父幾時變埋佚名

支共係咁

唱番南泥灣囉

中國唔係一直都無版權架咩

完全視版權為無物

抖陰神曲

肉酸狗

😦😦😦

所有美帝版權都係支那既

攞獎個陣就多謝林夕
林夕俾人搞個陣就唔知去左邊

掉返轉

以後見到佚名
都會 Assume 係林夕寫

又要屌又要用,垃圾支那

去左奶共
夕爺變condom

全港真係得林夕一個填詞人會有咁嘅待遇

紅色經濟圈 施永青你屌左未呀?

偽人要搵食

「共產黨尊敬馬克思，因為佢已經死咗啦」

區區一位填詞人？

支那人係咪咁無骨氣
又要封殺人又要唱人首詞
正宗做了婊子立牌坊

好在未變非人

奶共既人唔會寫得出咁好既詞
夕爺好波

世界

任何嘢

好似潘源良都唔提得，所以要改明做袁兩半

國歌作詞: 佚名

個腦彈楊千嬅出嚟

支那最鐘意講嘅真香
根本係支那人嘅寫照

無恥幗家幾時滅種

佢尊重知識產權貿易戰美帝就唔會同佢講知識產權啦

明明林夕呢個名都係俾面支那殘體字
咁都要伕名

屌，乜原來袁兩半係潘源良

王菲 楊千嬅 陳奕迅

p

班無恥奶支狗

咪話林夕 上帝個名喺大陸都邊咗老者啦 真係on9無極限

一係你就咪撚再用夕爺啲歌
屌你老母肉撚酸到

尼采有句說話叫「死而後生」
就係咁解...

自稱世界強國，竟容不下刁曱瓶?

支國人: 對啲唔愛國的人唔需要尊重佢~而家就係唱你的歌聽你的歌唔出你的名~唔比版權你~吹咩?

Cls push

清洗細頸瓶

捧唔捧 奶唔奶共又唔係佢決定

收足錢有乜所謂

等於唔買iphone , 最後都係用

S

仲有 古巨基

別再做情人
做隻貓 做隻狗 不做情人

無撚敵

荷蘭叻：乜你比人禁左咩？前幾年仲見你係大陸有job既？ 有冇張紙睇下？

東亞病夫

倒轉讀

支那真係冇撚變過

睇下其他國家s有咩特點就估到晒
不過古巴真係無咩點上網

我想問黃店叫黑社會、叫恐怖主義 支共e d叫乜？

親中傳媒連發三社評 轟「黃色經濟圈」黑社會行徑 「黃店」主人涉違法

東方日報：「黃色經濟圈」是恐怖主義

岩喇

俾d 外國撚睇

貿易協議？保障知識產權領域？

笑話咩

依條8婆

push

垃圾國家

垃圾國家 咁撚有骨氣咪撚用林夕d 作品 一係重新填過d詞 睇下有冇人聽

推 國際線幫手！！！

依首歌嘅版權喺環球唱片度，而騰訊將會收購環球唱片10%股權。

ＴＶＢ 從來都系將片段中ATV logo/藝人 剪走先出街

共產黨 都一樣咁做好奇牙

無恥到呢

原文係借錢

Facebook咁撚多五毛就知禁唔禁都冇影響

支那人:唔係點姐
自己鬼國又冇一個見得吓人
唔係偷呃拐騙就係整容雞
如它日鬼國真係出到有料巨星
我們一定不會再用你們香港嘅嘢